一人掟磚會受傷 五人暴動啊太混帳

頭條新聞世界第一

RTHK

教友？